班主任好「出狩行獵」15歲男子慘被盯中 成圍獵目標

乾隆二十年（1755年），這一年乾隆皇帝45歲，乾隆帝帶領着眾多的近親王公大臣在南苑獵場進行了一次田獵活動，在這場打獵遊戲中，乾隆皇帝一人就射中了八隻野兔，「是日凡中八兔。」乾隆非常開心，就命郎世寧等宮廷畫師將這次戰績繪製下來，並且親筆題詩三首於畫上。

從畫上可以看出，乾隆皇帝神情專注，弓馬嫻熟，三名身穿黃馬甲的侍衛騎着駿馬跟隨乾隆打獵，一人在前圍堵，兩人騎馬跟着乾隆準備側後包抄；還有兩名侍衛下馬，各自撿拾已經中箭的戰利品，最後一人騎着雙馬在遠處等待，相信是準備隨時隨地準備換馬。

原文網址：

黑狗婆∶我最愛行獵了！

2015年，這一年黑狗婆徐敏玲45歲，黑狗婆帶領着眾多的近親王公大臣在南苑獵場進行了一次田獵活動，在這場打獵遊戲中，黑狗婆一人就射中了八隻野兔，「是日凡中八兔。」黑狗婆非常開心，就命郎世寧等宮廷畫師將這次戰績繪製下來，並且親筆題詩三首於畫上。

從畫上可以看出，黑狗婆神情專注，弓馬嫻熟，三名身穿黃馬甲的侍衛騎着駿馬跟隨黑狗婆打獵，一人在前圍堵，兩人騎馬跟着黑狗婆準備側後包抄；還有兩名侍衛下馬，各自撿拾已經中箭的戰利品，最後一人騎着雙馬在遠處等待，相信是準備隨時隨地準備換馬。

黑狗婆圍毆我只係無聊想立威。

黑狗婆只係想恃人多立威。

黑狗婆以為只要靠人多，就可以任意行獵。可惜，你選錯對象了。

你選擇的行獵目標，是進擊的巨人。

這是一次64事件。